有無人留意1762 萬咖壹聯

業績幾好 有saas 5g車聯網概念 收入同盈利增長都高 但現價pe得5倍 現金流 財務表現都無問題 近排低位成交增加 有無機會估值重估炒返轉

Ps間野主要做移動廣告業務 上年佔收入90%

之前東海好似過左30m貨 唔知係咪有動作

睇盤路應該有人收緊貨 不過今日同前2日係咁左手交右手2日都刷左400萬成交 之前都未試過咁樣

手殘用左不推文

哩d位買少少幾抵賭

一句 垃圾黎

點解 睇官網同業務既合作伙伴都正路

NAV都0.9 幾值搏
放入watch list先

一隻高速增長既科技股個價點解會咁閪

業務果d要講 有排講
簡單講 睇股價喇 係好既股票就唔會咁
唔好浪費時間喇 乖乖去買好既科技股好過喇 揸得安心

其他科技股都有 但佢pe pb同建行一樣 未見過咁既科技股

不過主席上年個幾兩蚊都有增持 年頭又1.9折讓配股 現價無動作

基本產港股科技除左700 9988 其他唔洗諗
要買科技 美愛喇

睇番上年3.21已經增持

基本上

買科技股 去美股

算啦連登仔唔炒細價股 嘥氣

唔炒 投資角度呢 有無機機會沽值修復 照計正常科技股 隨便20倍pe 就咁計都2$ 未計佢呢幾年都keep住高雙位數收入增長

睇返之前連登仔D POST 2.X買,跌到喊出黎
好奇怪 明明冇乜野 跌到10倍PE都冇

恒騰都炒唔起，幾時到佢

我諗市值再殘d先有個大反彈 雖然nav都有0.9 但無fund睇中都幾難炒上 觀望下先

業績幾靚

0.49入左D

開始爆上